掃管芴又火燒旺地

今午（27日）12時41分，屯門青山公路青山灣一建築地盤發生火警，火警至下午1時12分升為三級火，據悉該個地盤為鄰近黃金海岸的新盤帝御金灣地盤。消防接報後到場，現正動用兩條喉及兩隊煙帽隊灌救，約150人自行疏散到安全地方。現場消息指，涉事位置為新盤的第三座位置，現場濃煙衝天，一度傳出爆炸巨響，另外消防員利用地盤內的天秤吊起貨斗運載消防員，協助救起被困起火位置內的天秤工人。

上回提要

星期六日買完就即燒

又有人唔找數?

帝御隔離即係OBTS?

呢個咩盤 正呀

用咸水救火?

又可以遲交樓

奧瑪by the 屍?

yeah,又可以postpone

嘩正呀
金龍飛昇
呢個盤升撚硬

起好左~

當年一號銀海都火燒過，火燒旺地

又可以拖交樓期

咁帝帝隔離係咩盤仲起緊

自己燒一燒又可以拖一年半載

強國建築

買左既業主好慘

佳兆業地盤

呢個唔係開賣左啦咩

部天稱已經寫到明